黨政府：死者事隔兩日後急性呼吸困難後自行求醫 暫未能確定與疫苗有關

衞生署接獲一宗懷疑與接種新冠疫苗後出現嚴重的異常事件報告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署今日（三月二日）晚上接獲醫院管理局呈報一宗懷疑與接種新冠疫苗後出現嚴重的異常事件報告。該宗個案涉及一名63歲男子，於二月二十六日在佐敦官涌體育館社區疫苗接種中心接種新冠疫苗。他及後在二月二十八日出現急性呼吸困難，自行前往伊利沙伯醫院接受治理，同日證實死亡。

衞生署接獲呈報後已即時聯絡醫院管理局，正就該事件獲取更多資料，以進行調查及評估，暫時未能確定與接種疫苗有關。衞生署已按既定機制，盡快將個案交由新冠疫苗臨床事件評估專家委員會進行因果關係評估，並會適時發布評估結果。

完
2021年3月2日（星期二）
香港時間22時02分

永遠無人拎到既200/250萬

不如話急性心臟停頓
與科興疫苗無關

正苦夠環保，走塑

笑𠹌死

想拎錢仲難過中六合彩

唔係apple出左佢會咁寫? 一定有咁埋cum咁埋啦

信政府唔驚

政府想走數

中武肺嗰班，本身長期病死就計晒落武肺

而家打疫苗因為長期病死就唔計落去

冇得賠了

唔緊要，陸續有來

沒事兒沒事兒

一定唔認同打大陸針有關啦

你個仔幾時比佢個仔打？尋日上晝
咁你個仔幾時斷氣？今日下晝

咁關人咩事啫？

已成condom

mola mola
見財化水了

咪又係全香港人一齊夾
幫你地慳返仲想點

有料

兩日後自行求醫
即係唔係之前打完要即刻送院果個
班專家委員會仆得街

死者本身有頑疾，惡意打疫苗試圖污名化疫苗，現予強烈遣責。

咁樣仲好 愛國人士快啲打

唔賠呀

疫苗很成功
但廢老死了

係閻王要佢
平時啲人想自殺，依家真係機會

波叔打未

可能係黑暴用死亡筆記 要用國安法拘捕流克

打左果批你估而家驚唔驚

傷害眾藍屍心

黨政府：係人都會死架喎

佢家人好慘

完

錢事少 落國家面事大 幾大都唔認

想懶皮唔賠錢

打大陸疫苗唔計啫，biontech一定計

有聲 post

正苦/科興：

正想咁講

與疫苗無關

實唔關支那針事

前日打針
今日死亡

關疫苗咩事

肯定無食早餐 肚空出事
支針一定無問題

殺人與兇手無關

唔會喇，如果打BioNTech 有事即賠，呢鑊重唔係來路野有問題，信我無死錯人

用家問題 周身病仲去打 惡意貶低疫苗功效 藍屍正仆街 人渣！

急性呼吸困難係糖尿病併發症
與疫苗無關

無恥無下限

翻譯：總之點都唔關支疫苗事

依家老個班玩緊 俄羅斯輪盤咁
打=有機會打完致死
唔打=有機會中武肺 然後拼發症死

28號死 今日先黎公佈？

一定話唔關事

好似係澳門中左777 jackport咁
啲職員會話機器故障 拎唔到錢

但請派錢

冇錢賠 藍絲condom

啱啱睇完cctvb ?

走數

打🉐️預左🈶️風險 抵L死
250萬唔比都正常既

心臟痳痺

屌

跟返死神來了，佢唔打都會死

點解又係官涌

點樣先拎到200萬

1. 要冇病冇痛
2. 要11秒跑到100米
3. 要40歲以下
4. 要打落去嗰吓即刻死

請繼續補充

不如話畀人寫咗名喺死亡筆記

有你都唔會報啦柒頭

冇事嫁，藍絲繼續打科興

賠完然後話有問題暫停BioNTech 然後全部打科興

如果同時開始打biontech既話咪可以屈德國佬囉

打左第一針等緊下一針個班先正

Ching心水清

正仆街，為左慳果二百五十萬

你一追個250萬就要攪大件事，一攪大件事就中傷國家，咁就犯國安法可抄家政府又肥肥啦

要食左早餐
唔緊張

正苦，係度嗎？

😦😦😦😦😦😦

死撚咗人都只係叫嚴重的異常事件
人命都幾賤

愛國者

歇斯底里批評政府！叫領事過黎旁聽啦！

即時暴斃都未必攞到

死咗兩日了

等睇專家食屎

心臟麻痺仲唔係死亡筆記？
你班黃絲咪屈落國家醫療科技度

不過有200萬又點 樓都買唔到 何況人命

1/20000？

仲難中過白表非核心家庭抽居屋

唔派彩唔認數就無人再打
派彩即係認有事更加無人敢打

武漢肺炎咪呼吸問題囉

關唔關事之後再查
但死左兩日你先公佈
仲要俾傳媒爆咗先

不如話佢嚇死或者笑死

一定知啦

但有人唔俾人爆響口

之後結果要比
藍絲批鬥 政府又迫佢食貓